珍惜完再失去係痛上加痛

愛情教會我地既係，無論你點珍惜都係會失去
所以各位，拍拖無需放感情
放左到最後受傷既都係自己

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

我很快就適應了這種生活，開始懂得逢場作戲，雖然多半是露水情緣，不過沒所謂，哪來那麼多的一生一世？

依家心態變喇
你講得啱

岩呀 從來沒我份

錯了嗎 後悔了嗎